「既然香港受中國保護」下一句是甚麼？

「咁既大話你都講得出」